我想問你地係咪接受左封淨兩個關口？

醫護罷工失敗係咪時候換人上場

我地係咪真係要䄂手旁觀等大陸人一個一個走落黎

我地係咪咩都做唔到？眼白白等社區爆發？

記唔記得邊個教我地和平表達訴求係
無 撚 用 ！

搶完你地個份口罩 唔該你地係時候帶返個豬嘴行出黎 問題出自邊度 大家心知肚明

有啲野腐爛左 係唔會自我癒合

醫護後續行動！變相港人優先，對非粵語病人執行超審慎政策